<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="m3u4u" generator-info-url="https://m3u4u.com/">
<channel id="HBO.mx">
<display-name>HBO 2</display-name>
</channel>
<channel id="HBOFamily.mx">
<display-name>HBO Family</display-name>
</channel>
<channel id="HBOPlus.mx">
<display-name>HBO+</display-name>
</channel>
<programme start="20241114005700 +0000" stop="20241114030000 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >Barbie</title>
<desc lang="es">Después de ser expulsada de Barbieland por no ser una muñeca de aspecto perfecto, Barbie parte hacia el mundo humano para encontrar la verdadera felicidad.</desc>
</programme>
<programme start="20241114030000 +0000" stop="20241114040400 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >Respiración de fuego: yoga, culto y escándalo</title>
<desc lang="es">Una exploración de la cultura de la espiritualidad moderna a través del improbable ascenso y la caída en tiempo real de uno de los imperios del bienestar más exitosos del siglo XXI: Kundalini Yoga.</desc>
</programme>
<programme start="20241114040400 +0000" stop="20241114055000 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >Lisa Frankenstein</title>
<desc lang="es">Una adolescente incomprendida y un cadáver resucitado del siglo XIX se embarcan en una aventura en la que hallarán el amor, la felicidad y unos cuantos cuerpos que habían desaparecido.</desc>
</programme>
<programme start="20241114055000 +0000" stop="20241114082300 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >Flash</title>
<desc lang="es">Flash viaja a través del tiempo para evitar el asesinato de su madre, pero, sin saberlo, provoca una serie de cambios que originan la creación de un multiverso.</desc>
</programme>
<programme start="20241114082300 +0000" stop="20241114102100 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >La monja 2</title>
<desc lang="es">Francia, 1956. El asesinato de un sacerdote provoca que un mal demoníaco se extienda sin control. La hermana Irene deberá enfrentarse, de nuevo, a la monja satánica Valak.</desc>
</programme>
<programme start="20241114102100 +0000" stop="20241114120000 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >Gravedad</title>
<desc lang="es">La doctora Ryan Stone es una ingeniera médica en su primera misión espacial. Su comandante es el veterano Matt Kowalsky, en su último viaje antes de retirarse. Una caminata espacial de rutina se convierte en un desastre y la nave queda destruida, dejando a Ryan y Matt atrapados en el espacio, sin ninguna conexión con la Tierra y sin esperanza de ser rescatados. Su temor se convierte en pánico, y se dan cuenta de que su camino a casa será una aventura en el espacio.</desc>
</programme>
<programme start="20241114120000 +0000" stop="20241114141400 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >Ligeramente embarazada</title>
<desc lang="es">La exitosa periodista Alison Scott tiene un tropiezo en su camino después de que la aventura amorosa de una noche con el flojo e irresponsable Ben Stone termina en un embarazo. Más allá de criar al bebé por sí sola, ella decide darle una oportunidad para probar que puede ser un padre material. Sin embargo, él se muestra seguro de estar listo para ser padre, y ambos dudan si serán compatibles para toda la vida.</desc>
</programme>
<programme start="20241114141400 +0000" stop="20241114163600 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >El sorprendente Hombre Araña</title>
<desc lang="es">La investigación de Peter Parker para resolver la desaparición de sus padres lo coloca en el camino de un choque con el alter ego mortal de un científico conocido como el Lagarto.</desc>
</programme>
<programme start="20241114163600 +0000" stop="20241114184400 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >Tornados</title>
<desc lang="es">Una excazadora de tormentas, que tuvo un devastador encuentro con un tornado durante sus años universitarios, es atraída por un amigo de regreso a las llanuras abiertas para probar un innovador sistema de seguimiento.</desc>
</programme>
<programme start="20241114184400 +0000" stop="20241114210000 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >La Biblia de Clarence</title>
<desc lang="es">En el Jerusalén del año 33, Clarence, un hombre sin suerte, intenta aprovechar el impacto de Jesucristo en la sociedad para presentarse como un falso mesías, obtener fama, dinero y, así, liberar a su familia de las deudas que contrajo.</desc>
</programme>
<programme start="20241114210000 +0000" stop="20241114221000 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >My Brilliant Friend</title>
<desc lang="es">Años después, Pasquale se enfrenta a la cárcel y Elena pide ayuda a Nino. Las hijas de Elena se trasladan a Estados Unidos con Pietro, y ella se muda a Turín para escribir. Al terminar su amistad con Lila, ella rompe una promesa de toda la vida.</desc>
</programme>
<programme start="20241114221000 +0000" stop="20241114225400 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >Last Week Tonight With John Oliver</title>
<desc lang="es">John Oliver ofrece un análisis satírico y perspicaz de los acontecimientos actuales. Cubre temas de EE. UU. y de todo el mundo, presentando información bien investigada con humor.</desc>
</programme>
<programme start="20241114225400 +0000" stop="20241115005200 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >El misterio de Salem's Lot</title>
<desc lang="es">Un escritor regresa a su ciudad natal y descubre que los residentes están siendo convertidos en vampiros.</desc>
</programme>
<programme start="20241115005200 +0000" stop="20241115030300 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >Tornados</title>
<desc lang="es">Una excazadora de tormentas, que tuvo un devastador encuentro con un tornado durante sus años universitarios, es atraída por un amigo de regreso a las llanuras abiertas para probar un innovador sistema de seguimiento.</desc>
</programme>
<programme start="20241115030300 +0000" stop="20241115041200 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >El Pingüino</title>
<desc lang="es">Las verdades se revelan a medida que la lucha de poder entre Oz y Sofía llega a un punto crítico.</desc>
</programme>
<programme start="20241115041200 +0000" stop="20241115050500 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >Como agua para chocolate</title>
<desc lang="es">Tita, conmocionada por el matrimonio de Pedro y Rosaura, descubre un secreto en Mamá Elena. Rosaura cuestiona la decisión de su madre, quien argumenta la necesidad de proteger la finca.</desc>
</programme>
<programme start="20241115050500 +0000" stop="20241115064100 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >Tarot de la muerte</title>
<desc lang="es">Un grupo de amigos, compañeros universitarios, utiliza sin respetar las normas una baraja de tarot que hallaron. Más tarde, uno tras otro se van encontrando con representaciones monstruosas de los arquetipos del tarot encarnadas para asesinarlos.</desc>
</programme>
<programme start="20241115064100 +0000" stop="20241115084700 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >Muerte infinita</title>
<desc lang="es">Tras matar accidentalmente a un nativo en la isla donde pasa las vacaciones en compañía de su esposa, un rico novelista estadounidense afronta la disyuntiva de ser ejecutado o pagar para que lo dupliquen y ejecuten a su clon.</desc>
</programme>
<programme start="20241115084700 +0000" stop="20241115092100 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >Alguien en algún lugar</title>
<desc lang="es">Tricia cambia las cosas en el club de campo. Joel y Brad se adaptan a su nueva normalidad. Sam finalmente ve a un médico.</desc>
</programme>
<programme start="20241115092100 +0000" stop="20241115095200 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >Sólo en Florida</title>
<desc lang="es">Una sirena profesional se enfrenta a fuerzas oscuras cuando una antigua colega y bruja practicante se muda a la casa de al lado.</desc>
</programme>
<programme start="20241115095200 +0000" stop="20241115120000 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >Los santos de la mafia</title>
<desc lang="es">Un joven Tony Soprano deambula por las calles de Nueva Jersey cuando los rivales comienzan a enfrentar a la familia DiMeo. Una mirada a la adolescencia de un futuro jefe de la mafia.</desc>
</programme>
<programme start="20241115120000 +0000" stop="20241115141000 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >Cuestión de tiempo</title>
<desc lang="es">Cuando Tim Lake cumple 21 años, su padre le dice un secreto: los hombres de su familia pueden viajar por el tiempo. A pesar de que él no puede cambiar la historia, Tim decide mejorar su vida buscando una novia. Él conoce a Mary, se enamora y finalmente se gana su corazón con los viajes en el tiempo y un poco de astucia. Sin embargo, mientras su inusual vida progresa, Tim descubre que su habilidad especial no puede protegerlos de los problemas diarios de la vida.</desc>
</programme>
<programme start="20241115141000 +0000" stop="20241115162200 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >Oblivion</title>
<desc lang="es">Jack Harper y Victoria Olsen son los únicos habitantes de la Tierra, destruida hace sesenta años. Harper, un mecánico de aviación, rescata a una mujer antes de abandonar la Tierra para siempre e inicia una batalla para salvar a la humanidad.</desc>
</programme>
<programme start="20241115162200 +0000" stop="20241115172200 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >True detective: Tierra nocturna</title>
<desc lang="es">Cae la larga noche invernal en Ennis, Alaska. Los hombres que operan la estación de investigación ártica Tsalal desaparecen sin dejar rastro. Las detectives Liz Danvers y Evangeline Navarro deben investigar el caso en una gélida oscuridad.</desc>
</programme>
<programme start="20241115172200 +0000" stop="20241115193600 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >Rey Arturo: La leyenda de la espada</title>
<desc lang="es">Arturo fue robado al nacer y tuvo una educación espartana en una zona conflictiva de la ciudad, pero cuando extrae la espada Excalibur de la piedra en la que estaba clavada, la profecía se cumple y acepta el destino de liderar a su pueblo.</desc>
</programme>
<programme start="20241115193600 +0000" stop="20241115203600 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >El Pingüino</title>
<desc lang="es">Las verdades se revelan a medida que la lucha de poder entre Oz y Sofía llega a un punto crítico.</desc>
</programme>
<programme start="20241115203600 +0000" stop="20241115223500 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >Pacific Rim Uprising</title>
<desc lang="es">Una raza alienígena intenta destruir la Tierra. A la humanidad solo le queda una esperanza, que Jake Pendergast, un prometedor piloto del programa de defensa que abandonó su carrera para dedicarse al crimen, acepte el reto de salvar el planeta.</desc>
</programme>
<programme start="20241115223500 +0000" stop="20241116005100 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >Blue Beetle</title>
<desc lang="es">El Escarabajo, una antigua reliquia extraterrestre, elige al estudiante Jaime Reyes como el huésped simbiótico en cuyo cuerpo resguardarse. A partir de ese momento, Jaime desarrolla una armadura que le otorga poderes increíbles e impredecibles.</desc>
</programme>
<programme start="20241116005100 +0000" stop="20241116012600 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >La franquicia</title>
<desc lang="es">El equipo de una película de franquicia poco querida que lucha por su lugar en un universo cinematográfico salvaje y rebelde.</desc>
</programme>
<programme start="20241116012600 +0000" stop="20241116033000 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >Bad Boys: Hasta la muerte</title>
<desc lang="es">Los agentes Mike Lowrey y Marcus Burnett intentan limpiar la reputación de su jefe, a quien han acusado de trabajar para un cartel de narcotraficantes.</desc>
</programme>
<programme start="20241116033000 +0000" stop="20241116040500 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >True detective: Tierra nocturna</title>
<desc lang="es">Cae la larga noche invernal en Ennis, Alaska. Los hombres que operan la estación de investigación ártica Tsalal desaparecen sin dejar rastro. Las detectives Liz Danvers y Evangeline Navarro deben investigar el caso en una gélida oscuridad.</desc>
</programme>
<programme start="20241116040500 +0000" stop="20241116065900 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >Duna: parte dos</title>
<desc lang="es">Paul Atreides se une a Chani y a los Fremen mientras busca venganza contra los conspiradores que destruyeron a su familia. Paul se enfrenta a una elección entre el amor de su vida y el destino del universo, y debe evitar un futuro terrible.</desc>
</programme>
<programme start="20241116065900 +0000" stop="20241116085700 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >Five Nights at Freddy's</title>
<desc lang="es">Un problemático guardia de seguridad empieza a trabajar en la pizzería Freddy Fazbear's. Mientras pasa su primera noche en el trabajo, se da cuenta de que el turno de noche va a resultar aterrador.</desc>
</programme>
<programme start="20241116085700 +0000" stop="20241116103400 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >Sisu</title>
<desc lang="es">En los últimos días de la Segunda Guerra Mundial, un solitario buscador de oro se topa con un grupo de nazis que huye hacia el norte de Finlandia. Los soldados le roban el oro, pero no saben que se están enfrentando a un minero particularmente duro.</desc>
</programme>
<programme start="20241116103400 +0000" stop="20241116120000 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >Cuando las luces se apagan</title>
<desc lang="es">Rebecca pensaba que al marcharse de casa, los terrores nocturnos habían desaparecido de su vida. Pero cuando su hermano pequeño comienza a experimentar aquello por lo que ella pasó, sabe que la criatura que la atormentaba por las noches ha vuelto para hacer de su vida un infierno.</desc>
</programme>
<programme start="20241116120000 +0000" stop="20241116130500 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >Nikki Glaser: Algún día morirás</title>
<desc lang="es">Nikki actúa y comparte lo que piensa, desde el envejecimiento y la paternidad hasta la muerte y sus fantasías.</desc>
</programme>
<programme start="20241116130500 +0000" stop="20241116144500 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >Todas menos tú</title>
<desc lang="es">Los amigos de Luis intentan evitar que se case con su odiosa prometida. Ellos saben que ella le fue infiel hace dos días, pero necesitan demostrárselo con pruebas para que la ceremonia no se celebre.</desc>
</programme>
<programme start="20241116144500 +0000" stop="20241116172500 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >Harry Potter y el misterio del príncipe</title>
<desc lang="es">Harry descubre un poderoso libro y, mientras trata de descubrir sus orígenes, colabora con Dumbledore en la búsqueda de una serie de objetos mágicos que ayudarán en la destrucción de Lord Voldemort.</desc>
</programme>
<programme start="20241116172500 +0000" stop="20241116180000 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >True detective: Tierra nocturna</title>
<desc lang="es">Cae la larga noche invernal en Ennis, Alaska. Los hombres que operan la estación de investigación ártica Tsalal desaparecen sin dejar rastro. Las detectives Liz Danvers y Evangeline Navarro deben investigar el caso en una gélida oscuridad.</desc>
</programme>
<programme start="20241116180000 +0000" stop="20241116195300 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >La Sociedad Estadounidense de Negros Mágicos</title>
<desc lang="es">Aren es reclutado por una sociedad secreta de personas mágicas que se dedica a proteger a los negros de cualquier daño.</desc>
</programme>
<programme start="20241116195300 +0000" stop="20241116222200 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >Rápidos y furiosos X</title>
<desc lang="es">Dom Toretto y sus familias se enfrentan al peor enemigo imaginable, uno llegado desde el pasado con sed de venganza, dispuesto a cualquier cosa con tal de destruir todo aquello que Dom ama.</desc>
</programme>
<programme start="20241116222200 +0000" stop="20241117001200 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >Caddo Lake</title>
<desc lang="es">Una niña de 8 años desaparece misteriosamente, y luego una serie de muertes y desapariciones pasadas comienzan a tener relación, alterando para siempre la historia de una familia separada.</desc>
</programme>
<programme start="20241117001200 +0000" stop="20241117020800 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >La noche del demonio: La puerta roja</title>
<desc lang="es">Nueve años después, Josh y Renai se han divorciado, Lorraine ha fallecido y Dalton ha ingresado en la universidad. Allí, los demonios del pasado resurgen para atormentarlo mientras, al mismo tiempo, Josh empieza a tener visiones de su padre.</desc>
</programme>
<programme start="20241117020800 +0000" stop="20241117040000 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >Barbie</title>
<desc lang="es">Después de ser expulsada de Barbieland por no ser una muñeca de aspecto perfecto, Barbie parte hacia el mundo humano para encontrar la verdadera felicidad.</desc>
</programme>
<programme start="20241117040000 +0000" stop="20241117070800 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >Barbie</title>
<desc lang="es">Después de ser expulsada de Barbieland por no ser una muñeca de aspecto perfecto, Barbie parte hacia el mundo humano para encontrar la verdadera felicidad.</desc>
</programme>
<programme start="20241117070800 +0000" stop="20241117093800 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >Rápidos y furiosos X</title>
<desc lang="es">Dom Toretto y sus familias se enfrentan al peor enemigo imaginable, uno llegado desde el pasado con sed de venganza, dispuesto a cualquier cosa con tal de destruir todo aquello que Dom ama.</desc>
</programme>
<programme start="20241117093800 +0000" stop="20241117120000 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >El conjuro 2</title>
<desc lang="es">Ed y Lorraine Warren, renombrados demonólogos e investigadores de lo paranormal, se enfrentan de nuevo a las fuerzas infernales. En esta ocasión, viajan hasta el norte de Londres para tratar de ayudar a una madre y sus cuatro hijos, quienes habitan en una casa plagada de espíritus malignos.</desc>
</programme>
<programme start="20241117120000 +0000" stop="20241117144700 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >Batman: El caballero de la noche asciende</title>
<desc lang="es">Ocho años después de asumir la culpa por la muerte de Harvey Dent y desaparecer en la noche, Batman se ve obligado a salir del exilio autoimpuesto gracias a una ladrona astuta y a un terrorista despiadado.</desc>
</programme>
<programme start="20241117144700 +0000" stop="20241117163700 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >Lisa Frankenstein</title>
<desc lang="es">Una adolescente incomprendida y un cadáver resucitado del siglo XIX se embarcan en una aventura en la que hallarán el amor, la felicidad y unos cuantos cuerpos que habían desaparecido.</desc>
</programme>
<programme start="20241117163700 +0000" stop="20241117171200 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >La franquicia</title>
<desc lang="es">El equipo de una película de franquicia poco querida que lucha por su lugar en un universo cinematográfico salvaje y rebelde.</desc>
</programme>
<programme start="20241117171200 +0000" stop="20241117181200 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >El Pingüino</title>
<desc lang="es">Las verdades se revelan a medida que la lucha de poder entre Oz y Sofía llega a un punto crítico.</desc>
</programme>
<programme start="20241117181200 +0000" stop="20241117202200 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >Barbie</title>
<desc lang="es">Después de ser expulsada de Barbieland por no ser una muñeca de aspecto perfecto, Barbie parte hacia el mundo humano para encontrar la verdadera felicidad.</desc>
</programme>
<programme start="20241117202200 +0000" stop="20241117230600 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >Duna</title>
<desc lang="es">Arrakis, también denominado "Dune", se ha convertido en el planeta más importante del universo. A su alrededor comienza una gigantesca lucha por el poder que culmina en una guerra interestelar.</desc>
</programme>
<programme start="20241117230600 +0000" stop="20241118020000 +0000" channel="HBO.mx">
<title lang="es" >Duna: parte dos</title>
<desc lang="es">Paul Atreides se une a Chani y a los Fremen mientras busca venganza contra los conspiradores que destruyeron a su familia. Paul se enfrenta a una elección entre el amor de su vida y el destino del universo, y debe evitar un futuro terrible.</desc>
</programme>
<programme start="20241114010200 +0000" stop="20241114024500 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >Garfield: Fuera de casa</title>
<desc lang="es">El mimado gato casero Garfield se reencuentra con su padre, el gato callejero Vic, de quien hace mucho que no sabía nada. Vic arrastra a su hijo y a Odie, el perrito que vive con Garfield, a una trepidante aventura lejos de casa.</desc>
</programme>
<programme start="20241114024500 +0000" stop="20241114044200 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >Jack, el cazagigantes</title>
<desc lang="es">Cuando un joven granjero llamado Jack abre sin querer una puerta entre su reino y una raza de gigantes, revive una antigua guerra. Los temibles gigantes reclaman la tierra que perdieron hace mucho tiempo. Luchando por su reino, su gente y el amor de una valiente princesa, Jack se enfrenta a un ejército de enemigos poderosos que sólo pensó que existían en una leyenda.</desc>
</programme>
<programme start="20241114044200 +0000" stop="20241114061600 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >Scooby-Doo 2: Monstruos sueltos</title>
<desc lang="es">Scooby y su pandilla se reunen para descubrir espectros y espantarlos, en un hotel que supuestamente está encantado.</desc>
</programme>
<programme start="20241114061600 +0000" stop="20241114084200 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >Animales fantásticos: Los secretos de Dumbledore</title>
<desc lang="es">Ante una severa amenaza, el magizoólogo Newt Scamander lidera a un valiente grupo de magos y brujas que busca detener al malvado Gellert Grindelwald.</desc>
</programme>
<programme start="20241114084200 +0000" stop="20241114103900 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >Ghostbusters: Apocalipsis fantasma</title>
<desc lang="es">La familia Spengler regresa a la famosa estación de bomberos de la ciudad de Nueva York con los cazafantasmas originales. Cuando un antiguo artefacto desata una fuerza maligna, los cazafantasmas nuevos y antiguos deben unirse para proteger el mundo.</desc>
</programme>
<programme start="20241114103900 +0000" stop="20241114120000 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >El cadáver de la novia</title>
<desc lang="es">En la Europa del siglo XIX, un talentoso pianista se casa accidentalmente con una mujer muerta que lo lleva a otro mundo.</desc>
</programme>
<programme start="20241114120000 +0000" stop="20241114133200 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >Lluvia de hamburguesas</title>
<desc lang="es">La isla Masca Bocado vive momentos difíciles y sus habitantes solo pueden comer sardinas. Flint, un inventor fracasado, inventa una máquina que convierte el agua en alimentos y se convierte en un héroe, pero la máquina se vuelve loca.</desc>
</programme>
<programme start="20241114133200 +0000" stop="20241114152000 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >Águila y jaguar: los guerreros legendarios</title>
<desc lang="es">En un futuro en el que apenas queda agua, dos jóvenes viajan al presente para evitar que un malvado empresario, conocedor de los mitos prehispanos, controle el poder del dios del agua y aboque a la humanidad al terrible mundo del que provienen.</desc>
</programme>
<programme start="20241114152000 +0000" stop="20241114165500 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >Las aventuras del niño tiburón y la niña de fuego</title>
<desc lang="es">Max es un chico soñador que no se lleva bien con sus compañeros de clase. En sus ensoñaciones, imagina un nuevo planeta habitado por los superhéroes Sharkboy y Lavagirl. Los problemas comienzan cuando sus sueños cobran vida.</desc>
</programme>
<programme start="20241114165500 +0000" stop="20241114182300 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >Madagascar</title>
<desc lang="es">Un grupo de animales que pasaron toda su vida en un zoológico de Nueva York terminan por error en la selva de Madagascar y no tienen más remedio que aprender a sobrevivir en la naturaleza.</desc>
</programme>
<programme start="20241114182300 +0000" stop="20241114195600 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >El espanta tiburones</title>
<desc lang="es">El hijo de un tiburón mafioso muere cuando le cae un ancla encima. Un pez con mucho descaro y sueños de grandeza se encontraba en la escena del crimen y, para darse importancia, se atribuye la muerte. Sin duda, un grave error.</desc>
</programme>
<programme start="20241114195600 +0000" stop="20241114220800 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >¡Shazam! La furia de los dioses</title>
<desc lang="es">Billy Batson y sus hermanos adoptivos Freddy, Mary, Pedro, Eugene y Darla, también dotados de superpoderes, tienen que enfrentarse a las tres hijas de Atlas: Hespera, Calipso y Anthea.</desc>
</programme>
<programme start="20241114220800 +0000" stop="20241114232700 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >¡Scooby-Doo y Krypto también!</title>
<desc lang="es">Scooby y la pandilla unen fuerzas con el perro de Superman cuando los miembros de la Liga de la Justicia desaparecen misteriosamente.</desc>
</programme>
<programme start="20241114232700 +0000" stop="20241115005800 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >Las momias y el anillo perdido</title>
<desc lang="es">Tres momias egipcias recorren el Londres contemporáneo en busca de un anillo robado por el codicioso arqueólogo Lord Carnaby.</desc>
</programme>
<programme start="20241115005800 +0000" stop="20241115022800 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >La vida secreta de tus mascotas</title>
<desc lang="es">La vida secreta de seis mascotas y todo lo que hacen cuando sus dueños salen de la casa, desde mirar la televisión hasta vaciar la heladera, hasta que todo queda al descubierto.</desc>
</programme>
<programme start="20241115022800 +0000" stop="20241115042500 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >Charlie y la fábrica de chocolate</title>
<desc lang="es">Un niño pobre y cuatro jovencitos ricos ganan un paseo a la increíble empresa de un raro fabricante de dulces.</desc>
</programme>
<programme start="20241115042500 +0000" stop="20241115060000 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >Genie</title>
<desc lang="es">Un hombre pierde casi todo por su ambición, pero recibe la ayuda inesperada de un genio mágico para recuperar el amor de su familia antes de Navidad.</desc>
</programme>
<programme start="20241115060000 +0000" stop="20241115081300 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >¡Shazam! La furia de los dioses</title>
<desc lang="es">Billy Batson y sus hermanos adoptivos Freddy, Mary, Pedro, Eugene y Darla, también dotados de superpoderes, tienen que enfrentarse a las tres hijas de Atlas: Hespera, Calipso y Anthea.</desc>
</programme>
<programme start="20241115081300 +0000" stop="20241115103600 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >El sorprendente Hombre Araña 2: La amenaza de Electro</title>
<desc lang="es">Spider-Man mantiene una continua lucha interior entre sus obligaciones diarias como Peter Parker y sus extraordinarias responsabilidades como superhéroe. Ahora, además, deberá enfrentarse a un enemigo más poderoso que él: Electro.</desc>
</programme>
<programme start="20241115103600 +0000" stop="20241115120000 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >Como perros y gatos 2: La venganza de Kitty Galore</title>
<desc lang="es">Los felinos y los caninos forman una alianza sin precedentes para protegerse a sí mismos y a sus humanos de un gato que quiere convertir el mundo en su rasgador personal.</desc>
</programme>
<programme start="20241115120000 +0000" stop="20241115133800 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >Turbo</title>
<desc lang="es">Turbo es un caracol de jardín con un sueño imposible: convertirse en el caracol más rápido del mundo. Cuando un extraño accidente le da el poder de la supervelocidad, Turbo intentará cumplir su sueño: ganar las 500 millas de Indianápolis.</desc>
</programme>
<programme start="20241115133800 +0000" stop="20241115150700 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >La vida secreta de tus mascotas</title>
<desc lang="es">La vida secreta de seis mascotas y todo lo que hacen cuando sus dueños salen de la casa, desde mirar la televisión hasta vaciar la heladera, hasta que todo queda al descubierto.</desc>
</programme>
<programme start="20241115150700 +0000" stop="20241115170200 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >Peter Pan</title>
<desc lang="es">Peter Pan dirige a Wendy y a sus dos hermanos en una aventura que involucra al Capitán Garfio y su banda de piratas.</desc>
</programme>
<programme start="20241115170200 +0000" stop="20241115181800 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >Open Season 3: Más salvajes que nunca</title>
<desc lang="es">Boog se hace pasar por un oso pardo de un circo que se le parece mucho y le sustituye en una actuación. Sin embargo, cuando el circo decide volver a Rusia, Elliot y la pandilla tendrán que rescatarlo antes de que sea demasiado tarde.</desc>
</programme>
<programme start="20241115181800 +0000" stop="20241115200500 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >Los pitufos 2</title>
<desc lang="es">Papá y el resto de los pitufos se reúnen con sus amigos humanos para rescatar a Pitufina de las garras del malvado mago Gargamel.</desc>
</programme>
<programme start="20241115200500 +0000" stop="20241115214600 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >Navidad en 8 bits</title>
<desc lang="es">Durante la década de 1980 en Chicago, un niño de 10 años se embarca en una búsqueda para obtener la mejor consola de videojuegos para Navidad.</desc>
</programme>
<programme start="20241115214600 +0000" stop="20241115232600 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >Un jefe en pañales</title>
<desc lang="es">Tim, de 7 años, tiene celos de su hermano, un bebé que viste traje y corbata, hasta que descubre que el bebé puede hablar. Los hermanos protagonizan una misión secreta contra un villano que pretende acabar con el amor de los niños por las mascotas.</desc>
</programme>
<programme start="20241115232600 +0000" stop="20241116010000 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >Los pingüinos de Madagascar</title>
<desc lang="es">Skipper, Kowalski, Rico y Cabo unen fuerzas con la organización encubierta "Ráfaga Polar" para evitar que el villano Dr. Octavio Salitre destruya el mundo tal y como lo conocemos.</desc>
</programme>
<programme start="20241116010000 +0000" stop="20241116030100 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >Ángeles inesperados</title>
<desc lang="es">Una peluquera en apuros encuentra un propósito en la vida cuando conoce a un padre viudo y a sus dos hijas. Con su hija menor gravemente enferma a la espera de un trasplante de hígado, la abnegada mujer reúne a toda una comunidad para ayudarla.</desc>
</programme>
<programme start="20241116030100 +0000" stop="20241116043300 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >El club del tesoro</title>
<desc lang="es"></desc>
</programme>
<programme start="20241116043300 +0000" stop="20241116061900 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >Escalofríos</title>
<desc lang="es">Zach llega a un pequeño y aburrido pueblo, donde pronto hace amistad con la vecina. Descubre que su padre es el escritor R. L. Stine, autor de los libros de terror "Escalofríos", y que todos los monstruos que Stine describió en sus obras son reales. Estos seres diabólicos escapan y, ahora, con la ayuda del propio escritor, de su hija y de un amigo, intentarán encerrarlos de nuevo.</desc>
</programme>
<programme start="20241116061900 +0000" stop="20241116075100 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >¡A la orden, Chef! Navidad</title>
<desc lang="es">Alicia es una instructora de una escuela de cocina que recibe una invitación para competir en un concurso anual de cocina navideño. Con la ayuda de un apasionado mentor, intenta ganar la competencia y demostrar que es una jefa de cocina capaz.</desc>
</programme>
<programme start="20241116075100 +0000" stop="20241116090700 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >Open Season 3: Más salvajes que nunca</title>
<desc lang="es">Boog se hace pasar por un oso pardo de un circo que se le parece mucho y le sustituye en una actuación. Sin embargo, cuando el circo decide volver a Rusia, Elliot y la pandilla tendrán que rescatarlo antes de que sea demasiado tarde.</desc>
</programme>
<programme start="20241116090700 +0000" stop="20241116104600 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >Un jefe en pañales</title>
<desc lang="es">Tim, de 7 años, tiene celos de su hermano, un bebé que viste traje y corbata, hasta que descubre que el bebé puede hablar. Los hermanos protagonizan una misión secreta contra un villano que pretende acabar con el amor de los niños por las mascotas.</desc>
</programme>
<programme start="20241116104600 +0000" stop="20241116120000 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >Boonie Bears: Camino a casa</title>
<desc lang="es">Los osos Bramble y Briar se unen a los animales del bosque para evitar que el leñador Vick tale todos los árboles.</desc>
</programme>
<programme start="20241116120000 +0000" stop="20241116141600 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >Meteoro</title>
<desc lang="es">Speed Racer (Emile Hirsch) nació en una familia que está en el negocio de los autos de carreras y es una de las grandes estrellas. Sentado tras el volante de su Mach 5, Speed frecuentemente gana las competencias. Cuando no acepta una oferta del presidente de Industrias Royalton, descubre un terrible secreto: magnates poderosos están arreglando las carreras. Con la esperanza de vencer a Royalton en su propio juego, Speed participa en la misma carrera que cobró la vida de su querido hermano.</desc>
</programme>
<programme start="20241116141600 +0000" stop="20241116154900 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >Minions</title>
<desc lang="es">Los minions, ingenuos y torpes, buscan un verdadero villano al que servir. A lo largo de una evolución de millones de años, los minions se han puesto al servicio de los amos más despreciables. Kevin, acompañado por el rebelde Stuart y el adorable Bob, emprende un emocionante viaje para conseguir una jefa a quien servir, la terrible Scarlet Overkill.</desc>
</programme>
<programme start="20241116154900 +0000" stop="20241116170900 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >¡Scooby-Doo y Krypto también!</title>
<desc lang="es">Scooby y la pandilla unen fuerzas con el perro de Superman cuando los miembros de la Liga de la Justicia desaparecen misteriosamente.</desc>
</programme>
<programme start="20241116170900 +0000" stop="20241116185200 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >Zathura: Una aventura fuera de este mundo</title>
<desc lang="es">Dos hermanos encuentran un juego de mesa llamado Zathura. Danny empieza a jugar solo y, desde la primera jugada, se da cuenta de que no es un juego de mesa normal: la ficha de la nave espacial se mueve sola y lanza mensajes que se cumplen.</desc>
</programme>
<programme start="20241116185200 +0000" stop="20241116201900 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >Megamente contra el Sindicato de la Perdición</title>
<desc lang="es">El antiguo equipo de villanos de Megamente regresa, por lo que el recién coronado héroe azul debe mantener apariencias malvadas hasta que pueda reunir a sus amigos para evitar que sus antiguos compañeros de equipo creen el caos en Metro City.</desc>
</programme>
<programme start="20241116201900 +0000" stop="20241116214400 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >¡Patos!</title>
<desc lang="es">Una familia de patos abandona la tranquilidad de su estanque de Nueva Inglaterra para visitar Jamaica. Sin embargo, la aventura da un giro inesperado cuando se pierden en la ciudad de Nueva York.</desc>
</programme>
<programme start="20241116214400 +0000" stop="20241116232700 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >Garfield: Fuera de casa</title>
<desc lang="es">El mimado gato casero Garfield se reencuentra con su padre, el gato callejero Vic, de quien hace mucho que no sabía nada. Vic arrastra a su hijo y a Odie, el perrito que vive con Garfield, a una trepidante aventura lejos de casa.</desc>
</programme>
<programme start="20241116232700 +0000" stop="20241117010000 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >Minions</title>
<desc lang="es">Los minions, ingenuos y torpes, buscan un verdadero villano al que servir. A lo largo de una evolución de millones de años, los minions se han puesto al servicio de los amos más despreciables. Kevin, acompañado por el rebelde Stuart y el adorable Bob, emprende un emocionante viaje para conseguir una jefa a quien servir, la terrible Scarlet Overkill.</desc>
</programme>
<programme start="20241117010000 +0000" stop="20241117025800 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >Ghostbusters: Apocalipsis fantasma</title>
<desc lang="es">La familia Spengler regresa a la famosa estación de bomberos de la ciudad de Nueva York con los cazafantasmas originales. Cuando un antiguo artefacto desata una fuerza maligna, los cazafantasmas nuevos y antiguos deben unirse para proteger el mundo.</desc>
</programme>
<programme start="20241117025800 +0000" stop="20241117052200 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >El sorprendente Hombre Araña 2: La amenaza de Electro</title>
<desc lang="es">Spider-Man mantiene una continua lucha interior entre sus obligaciones diarias como Peter Parker y sus extraordinarias responsabilidades como superhéroe. Ahora, además, deberá enfrentarse a un enemigo más poderoso que él: Electro.</desc>
</programme>
<programme start="20241117052200 +0000" stop="20241117065700 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >Beetlejuice, el súper fantasma</title>
<desc lang="es">Una pareja que acaba de morir contrata a un fantasma vulgar para asustar a los nuevos ocupantes de su casa.</desc>
</programme>
<programme start="20241117065700 +0000" stop="20241117084000 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >Willy Wonka y la fábrica de chocolate</title>
<desc lang="es">Un niño pobre y su abuelo ganan un recorrido por la fabricante del enigmático fabricante de dulces Willy Wonka.</desc>
</programme>
<programme start="20241117084000 +0000" stop="20241117103400 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >Campanas de Navidad</title>
<desc lang="es">Henry Wadsworth Longfellow lleva una vida idílica hasta que su mundo es destrozado por la tragedia. Con una nación dividida por la Guerra Civil y su familia destrozada, Henry deja su pluma.</desc>
</programme>
<programme start="20241117103400 +0000" stop="20241117120000 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >¡Patos!</title>
<desc lang="es">Una familia de patos abandona la tranquilidad de su estanque de Nueva Inglaterra para visitar Jamaica. Sin embargo, la aventura da un giro inesperado cuando se pierden en la ciudad de Nueva York.</desc>
</programme>
<programme start="20241117120000 +0000" stop="20241117132900 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >Cigüeñas: La historia que no te contaron</title>
<desc lang="es">Junior, una cigüeña, y su amiga Tulip, la única humana de Montaña Cigüeña, deben entregar a una bebé que salió de la máquina de hacer bebés por error. Tendrán que hacerlo lo antes posible, para que su jefe no se entere y se enoje con ellos. Emprenden así un viaje repleto de aventuras asombrosas.</desc>
</programme>
<programme start="20241117132900 +0000" stop="20241117145000 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >¡Scooby-Doo y Krypto también!</title>
<desc lang="es">Scooby y la pandilla unen fuerzas con el perro de Superman cuando los miembros de la Liga de la Justicia desaparecen misteriosamente.</desc>
</programme>
<programme start="20241117145000 +0000" stop="20241117162100 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >Las momias y el anillo perdido</title>
<desc lang="es">Tres momias egipcias recorren el Londres contemporáneo en busca de un anillo robado por el codicioso arqueólogo Lord Carnaby.</desc>
</programme>
<programme start="20241117162100 +0000" stop="20241117174100 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >El cadáver de la novia</title>
<desc lang="es">En la Europa del siglo XIX, un talentoso pianista se casa accidentalmente con una mujer muerta que lo lleva a otro mundo.</desc>
</programme>
<programme start="20241117174100 +0000" stop="20241117192600 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >Cómo entrenar a tu dragón 2</title>
<desc lang="es">Hipo y su amigo dragón se pierden en una cueva llena de dragones salvajes. Hipo encontrará a su madre en dicha cueva; ella le enseñará a sacar lo mejor de su dragón, sin saber que este nuevo conocimiento les ayudará a enfrentar la batalla de su vida.</desc>
</programme>
<programme start="20241117192600 +0000" stop="20241117211700 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >Sing: ¡Ven y canta!</title>
<desc lang="es">Un cerdo, un ratón, un puerco espín, un gorila, un elefante y otros animales se reúnen en un teatro para una competencia de canto.</desc>
</programme>
<programme start="20241117211700 +0000" stop="20241117230400 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >LEGO Batman: La película</title>
<desc lang="es">Hay grandes cambios que amenazan a Gotham, pero si Batman busca salvar a la ciudad de la incursión hostil del Guasón, deberá considerar en dejar su lucha solitaria y tratar de trabajar con otros para aligerar la batalla.</desc>
</programme>
<programme start="20241117230400 +0000" stop="20241118012700 +0000" channel="HBOFamily.mx">
<title lang="es" >Spider-Man: a través del Spider-Verso</title>
<desc lang="es">Después de reunirse con Gwen Stacy, el amigable vecino de tiempo completo de Brooklyn Spiderman, es lanzado a través del multiverso, donde se encuentra a un equipo de gente araña encomendada con proteger su mera existencia.</desc>
</programme>
<programme start="20241114002500 +0000" stop="20241114030500 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >Duna</title>
<desc lang="es">Arrakis, también denominado "Dune", se ha convertido en el planeta más importante del universo. A su alrededor comienza una gigantesca lucha por el poder que culmina en una guerra interestelar.</desc>
</programme>
<programme start="20241114030500 +0000" stop="20241114045200 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >Observados</title>
<desc lang="es">Mina, una artista de 28 años, queda atrapada en un bosque irlandés junto a tres extraños, y cada noche la vigilan unas criaturas.</desc>
</programme>
<programme start="20241114045200 +0000" stop="20241114065000 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >Sombras tenebrosas</title>
<desc lang="es">Barnabas Collins, un mujeriego rico y poderoso, dirige la ciudad de Collinsport. Barnabas sella su propio destino cuando rompe el corazón de una bruja llamada Angelique. Ella lo transforma en un vampiro y lo entierra vivo. Dos siglos más tarde, Barnabas escapa de su tumba y descubre que Collinsport, en 1972, es un lugar muy diferente y su hacienda está en ruinas.</desc>
</programme>
<programme start="20241114065000 +0000" stop="20241114090000 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >Drácula, de Bram Stoker</title>
<desc lang="es">El conde Drácula viaja a Londres en busca de la mujer a la que siempre amó. El profesor Van Helsing y un grupo de valientes tratará de detener al maligno vampiro, antes de que su sed de sangre devaste la metrópoli inglesa.</desc>
</programme>
<programme start="20241114090000 +0000" stop="20241114104000 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >El hombre con los puños de hierro</title>
<desc lang="es">En la China del siglo XIX, un hombre se establece en una aldea de la selva y se convierte en su herrero. Facciones radicales tribales lo obligan a fabricar elaboradas herramientas de destrucción, y el conflicto de los clanes se transforma en una guerra. Sabiendo que él debe entrar en acción, el herrero canaliza una energía antigua para transformarse en un arma humana. Peleando con héroes emblemáticos, el herrero aprovecha su poder para defender a la gente de un ejército de villanos.</desc>
</programme>
<programme start="20241114104000 +0000" stop="20241114121500 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >Semi-Pro: El Amateur</title>
<desc lang="es">En 1976, el cantante Jackie Moon (Will Ferrell) usa las ganancias de su único éxito musical para cumplir el sueño de toda su vida y convertirse en el dueño de un equipo de baloncesto. El club de Jackie, los Flint Michigan Tropics, es el peor equipo de la liga, y lo malo es que la franquicia quizás no sobreviva a la unión de la ABA y la NBA. Depende de Jackie y los Tropics el transformar su juego y tener la oportunidad de sobrevivir.</desc>
</programme>
<programme start="20241114121500 +0000" stop="20241114135500 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >Así en la Tierra como en el infierno</title>
<desc lang="es">Kilómetros y kilómetros de tortuosas catacumbas yacen bajo las calles de París, plagadas de incontables almas. Cuando un equipo de exploradores se aventura en este desconocido laberinto, se descubre cuál fue la verdadera función de esta ciudad.</desc>
</programme>
<programme start="20241114135500 +0000" stop="20241114160000 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >La batalla de Riddick</title>
<desc lang="es">Mientras huye de mercenarios, un fugitivo termina en un planeta amenazado por un dictador y su violento ejército.</desc>
</programme>
<programme start="20241114160000 +0000" stop="20241114180000 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >Megalodón</title>
<desc lang="es">Un tiburón prehistórico de 25 metros de longitud amenaza a los tripulantes de un submarino hundido en la fosa más profunda del océano Pacífico y al grupo enviado para rescatarlos. Si no lo detienen, el tiburón causará estragos.</desc>
</programme>
<programme start="20241114180000 +0000" stop="20241114200000 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >El conjuro</title>
<desc lang="es">A principios de los años 70, Ed y Lorrain Warren, reputados investigadores de fenómenos paranormales, se enfrentan a una entidad demoníaca al intentar ayudar a una familia que está siendo aterrorizada por una presencia oscura en su aislada granja.</desc>
</programme>
<programme start="20241114200000 +0000" stop="20241114203000 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >La franquicia</title>
<desc lang="es">Dan intenta levantar la moral cuando el equipo de filmación amenaza con amotinarse debido a otra filmación a altas horas de la noche. Eric espera la visita de su ídolo de Hollywood.</desc>
</programme>
<programme start="20241114203000 +0000" stop="20241114220000 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >Un extraño en el bosque</title>
<desc lang="es">Los amigos de Olivia la invitan a un fin de semana en una cabaña en el bosque para superar el trauma del suicidio de su novio. Sin embargo, nada es allí lo que parece y las vacaciones se convierten en una batalla por la supervivencia.</desc>
</programme>
<programme start="20241114220000 +0000" stop="20241115001000 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >El destino de Júpiter</title>
<desc lang="es">Un cazador genéticamente modificado le informa a una mujer ordinaria sobre su destino como la próxima receptora de su extraordinaria herencia que podría alterar el balance del cosmos.</desc>
</programme>
<programme start="20241115001000 +0000" stop="20241115030000 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >Duna: parte dos</title>
<desc lang="es">Paul Atreides se une a Chani y a los Fremen mientras busca venganza contra los conspiradores que destruyeron a su familia. Paul se enfrenta a una elección entre el amor de su vida y el destino del universo, y debe evitar un futuro terrible.</desc>
</programme>
<programme start="20241115030000 +0000" stop="20241115044000 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >Estación Espacial Internacional</title>
<desc lang="es">Un conflicto mundial en la Tierra provoca que los astronautas estadounidenses y rusos de la Estación Espacial Internacional, hasta ahora compañeros, reciban órdenes de tomar el control de la nave y eliminar a los del otro bando.</desc>
</programme>
<programme start="20241115044000 +0000" stop="20241115061500 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >Hombres de negro II</title>
<desc lang="es">Kay y Jay unen fuerzas para consolidar la mejor defensa contra una mujer muy seductora: Serleena, un monstruo que se convierte en un enorme desafío para los hombres de negro.</desc>
</programme>
<programme start="20241115061500 +0000" stop="20241115074000 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >La aparición</title>
<desc lang="es">Acosados por los sucesos aterradores que ocurren en su casa, Kelly y Ben descubren que un experimento de parapsicología universitario produjo una entidad que ahora los está persiguiendo. El malévolo espíritu se alimenta del miedo y los tormentos de la pareja sin importar a dónde huyan. Desesperados, Kelly y Ben buscan a un investigador de lo paranormal, pero aún con su ayuda, podría ser muy tarde para salvarse de la presencia terrorífica.</desc>
</programme>
<programme start="20241115074000 +0000" stop="20241115090000 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >Mortal Kombat Legends: Demonios y ángeles</title>
<desc lang="es">La estrella de acción Johnny Cage se ve envuelto en un misterio que lo lleva a Los Ángeles de los años 80.</desc>
</programme>
<programme start="20241115090000 +0000" stop="20241115103500 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >Al margen de la noche: Vampiros del desierto</title>
<desc lang="es">Un joven se ve obligado a enfrentarse a un antiguo vampiro después de que es mordido por su última víctima.</desc>
</programme>
<programme start="20241115103500 +0000" stop="20241115122500 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >Gremlins 2: la nueva generación</title>
<desc lang="es">Un rascacielos moderno es el trasfondo de la continuación satírica de la horda de Gremlins, los destructivos diablillos.</desc>
</programme>
<programme start="20241115122500 +0000" stop="20241115141500 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >El hombre lobo</title>
<desc lang="es">Luego de ausentarse de su ancestral hogar en Blackmoor por muchos años, el aristócrata Lawrence Talbot regresa para encontrar a su hermano desaparecido a petición de su prometida, Gwen. Él descubre que una criatura está relacionada con una maldición antigua que transforma a las personas en licántropos cuando la luna está llena. Para salvar a la aldea y proteger a Gwen, él debe eliminar a la bestia sedienta de sangre, pero arrastra un terrible legado familiar.</desc>
</programme>
<programme start="20241115141500 +0000" stop="20241115155600 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >Drácula: La historia jamás contada</title>
<desc lang="es">La historia de Vlad Tepes, el príncipe rumano que se convirtió en el vampiro más famoso de todos los tiempos. La película narra la trágica vida de Vlad, qué dilemas tuvo que afrontar y cómo se convirtió en un vampiro.</desc>
</programme>
<programme start="20241115155600 +0000" stop="20241115175900 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >Drácula: Mar de sangre</title>
<desc lang="es">El barco mercante "Demeter" parte de los Balcanes para entregar en Londres 50 cajas de madera sin clasificar. La tripulación descubre que viaja con ellos un vampiro sediento de sangre que convertirá la travesía en una pesadilla.</desc>
</programme>
<programme start="20241115175900 +0000" stop="20241115200000 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >Ted 2</title>
<desc lang="es">Ted y Tami-Lynn acaban de casarse y quieren tener un bebé. Sin embargo, cumplir su sueño no es fácil porque debe demostrar ante un tribunal que es una persona. Además, para fecundar a su esposa, Ted quiere que John lo ayuda a robar el esperma de un jugador de fútbol americano.</desc>
</programme>
<programme start="20241115200000 +0000" stop="20241115220500 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >Constantine</title>
<desc lang="es">Un hombre que puede ver demonios ayuda a una mujer policía escéptica a investigar la misteriosa muerte de su hermana gemela.</desc>
</programme>
<programme start="20241115220500 +0000" stop="20241115234400 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >La Liga de la Justicia: Crisis en las tierras infinitas parte uno</title>
<desc lang="es">El Anti-Monitor, la contraparte malvada de Monitor, se libera en el Multiverso DC y comienza a destruir las diferentes Tierras que lo componen. El Monitor intenta reclutar héroes de todo el Multiverso para contraatacar.</desc>
</programme>
<programme start="20241115234400 +0000" stop="20241116012400 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >La liga de la justicia: Crisis en las tierras infinitas parte dos</title>
<desc lang="es">Un ejército interminable de demonios de las sombras busca destruir todas las realidades. Los secretos de Monitor y Supergirl amenazan con destruir la última defensa de los héroes.</desc>
</programme>
<programme start="20241116012400 +0000" stop="20241116030200 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >La Liga de la Justicia: Crisis en las tierras infinitas. Parte tres</title>
<desc lang="es">Atrapados en un universo minúsculo, los terrestres supervivientes tratan de sobrevivir al Anti-Monitor, que pretende aniquilarlos. El tiempo se desgarra y varios héroes del pasado logran acudir en ayuda de la Liga de la Justicia contra el mal.</desc>
</programme>
<programme start="20241116030200 +0000" stop="20241116051000 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >Aquaman y el reino perdido</title>
<desc lang="es">Arthur se ve obligado a sacar de prisión a su hermanastro, Orm, para que lo ayude a detener a Kane, quien ha atacado Atlantis tras encontrar un tridente negro que lo posee y le da la fuerza para vengar la muerte de su padre.</desc>
</programme>
<programme start="20241116051000 +0000" stop="20241116064000 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >Tierra de zombies</title>
<desc lang="es">Después de que un virus transforma a la mayoría de las personas en zombis, los humanos sobrevivientes deben luchar contra los muertos vivientes hambrientos. Cuatro sobrevivientes, Tallahassee y sus amigos, Columbus, Wichita y Little Rock, respetan una serie de reglas de supervivencia y estrategias para matar zombis mientras se dirigen a un refugio seguro en Los Ángeles.</desc>
</programme>
<programme start="20241116064000 +0000" stop="20241116071500 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >La franquicia</title>
<desc lang="es">Dan intenta levantar la moral cuando el equipo de filmación amenaza con amotinarse debido a otra filmación a altas horas de la noche. Eric espera la visita de su ídolo de Hollywood.</desc>
</programme>
<programme start="20241116071500 +0000" stop="20241116090000 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >El séptimo hijo</title>
<desc lang="es">Un campeón sobrenatural tiene poco tiempo para entrenar a un nuevo aprendiz para una batalla en contra de una bruja malévola y vengativa.</desc>
</programme>
<programme start="20241116090000 +0000" stop="20241116103500 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >La Liga de la Justicia: Crisis en las tierras infinitas parte uno</title>
<desc lang="es">El Anti-Monitor, la contraparte malvada de Monitor, se libera en el Multiverso DC y comienza a destruir las diferentes Tierras que lo componen. El Monitor intenta reclutar héroes de todo el Multiverso para contraatacar.</desc>
</programme>
<programme start="20241116103500 +0000" stop="20241116124000 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >Hellboy II: El ejército dorado</title>
<desc lang="es">Un malvado elfo rompe un antiguo pacto entre los seres humanos y los mitológicos, y lanza a su ejército dorado, con el fin de acabar con la humanidad. Hellboy y su equipo tratarán de evitarlo.</desc>
</programme>
<programme start="20241116124000 +0000" stop="20241116143900 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >Madame Web</title>
<desc lang="es">Una paramédica de Manhattan que se ve obligada a enfrentarse a revelaciones sobre su pasado forja una relación con tres jóvenes destinadas a tener un futuro poderoso, si consiguen sobrevivir a un presente mortal.</desc>
</programme>
<programme start="20241116143900 +0000" stop="20241116155000 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >El Pingüino</title>
<desc lang="es">Las verdades se revelan a medida que la lucha de poder entre Oz y Sofía llega a un punto crítico.</desc>
</programme>
<programme start="20241116155000 +0000" stop="20241116181500 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >Mujer Maravilla</title>
<desc lang="es">Diana, hija de dioses y princesa de las amazonas, nunca ha salido de su isla. Un día, en el contexto de la Primera Guerra Mundial, un piloto americano se estrella en su isla y Diana salva su vida; el piloto le explica que se está desarrollando una gran guerra que puede devastar el mundo, y Diana parte a la batalla.</desc>
</programme>
<programme start="20241116181500 +0000" stop="20241116200900 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >Birds of Prey</title>
<desc lang="es">Harley Quinn y otras tres heroínas, Canario Negro, Cazadora y Renée Montoya, unen sus fuerzas para salvar a una niña del malvado rey del crimen Máscara Negra.</desc>
</programme>
<programme start="20241116200900 +0000" stop="20241116222500 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >El escuadrón suicida</title>
<desc lang="es">Con tal de salir de una prisión infernal, los supervillanos más peligrosos del mundo aceptan una misión del Gobierno: viajar a una remota isla, enemiga de los Estados Unidos y repleta de soldados, para destruir un laboratorio de alta tecnología.</desc>
</programme>
<programme start="20241116222500 +0000" stop="20241117010000 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >Batman: El caballero de la noche</title>
<desc lang="es">Batman tiene que mantener el equilibrio entre el heroísmo y el vigilantismo para pelear contra un vil criminal conocido como el Guasón, que pretende sumir Ciudad Gótica en la anarquía.</desc>
</programme>
<programme start="20241117010000 +0000" stop="20241117025900 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >Godzilla y Kong: El nuevo imperio</title>
<desc lang="es">Godzilla y Kong se enfrentan a una amenaza colosal escondida en lo profundo del planeta, desafiando su propia existencia y la supervivencia de la raza humana.</desc>
</programme>
<programme start="20241117025900 +0000" stop="20241117045900 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >Madame Web</title>
<desc lang="es">Una paramédica de Manhattan que se ve obligada a enfrentarse a revelaciones sobre su pasado forja una relación con tres jóvenes destinadas a tener un futuro poderoso, si consiguen sobrevivir a un presente mortal.</desc>
</programme>
<programme start="20241117045900 +0000" stop="20241117070400 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >Liga de la justicia</title>
<desc lang="es">Gracias a su renovada fe en la humanidad e inspirado por el acto de altruísmo de Superman, Bruce Wayne pide ayuda a su nueva aliada, Diana Prince, para enfrentar a un enemigo aún más peligroso.</desc>
</programme>
<programme start="20241117070400 +0000" stop="20241117090000 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >Sector 9</title>
<desc lang="es">Hace treinta años, los extraterrestres llegaron a la Tierra en busca de un refugio ante la muerte de su planeta. Separados de los humanos en un área de Sudáfrica llamada Distrito 9, los extraterrestres son manejados por Multi-National United, la cual no está preocupada por el bienestar de los alienígenas, pero hará cualquier cosa para dominar su tecnología avanzada. Cuando un agente contrae un virus que empieza a alterar su ADN, sólo hay un lugar en donde se puede esconder: Distrito 9.</desc>
</programme>
<programme start="20241117090000 +0000" stop="20241117103500 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >Hombres de negro II</title>
<desc lang="es">Kay y Jay unen fuerzas para consolidar la mejor defensa contra una mujer muy seductora: Serleena, un monstruo que se convierte en un enorme desafío para los hombres de negro.</desc>
</programme>
<programme start="20241117103500 +0000" stop="20241117123500 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >Megalodón</title>
<desc lang="es">Un tiburón prehistórico de 25 metros de longitud amenaza a los tripulantes de un submarino hundido en la fosa más profunda del océano Pacífico y al grupo enviado para rescatarlos. Si no lo detienen, el tiburón causará estragos.</desc>
</programme>
<programme start="20241117123500 +0000" stop="20241117142000 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >Después de la Tierra</title>
<desc lang="es">Con su padre atrapado en los restos de su nave espacial, un joven camina por los terrenos hostiles de la Tierra para recuperar su faro de rescate y mandar señales de auxilio.</desc>
</programme>
<programme start="20241117142000 +0000" stop="20241117155500 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >Masacre en Texas: El inicio</title>
<desc lang="es">En 1969, tras un accidente de tránsito, un grupo de amigos es arrastrado por un sheriff texano hasta la casa de la familia Hewitt para ser torturados.</desc>
</programme>
<programme start="20241117155500 +0000" stop="20241117180500 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >El destino de Júpiter</title>
<desc lang="es">Un cazador genéticamente modificado le informa a una mujer ordinaria sobre su destino como la próxima receptora de su extraordinaria herencia que podría alterar el balance del cosmos.</desc>
</programme>
<programme start="20241117180500 +0000" stop="20241117195000 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >Observados</title>
<desc lang="es">Mina, una artista de 28 años, queda atrapada en un bosque irlandés junto a tres extraños, y cada noche la vigilan unas criaturas.</desc>
</programme>
<programme start="20241117195000 +0000" stop="20241117220000 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >Warcraft: El primer encuentro de dos mundos</title>
<desc lang="es">El pacífico reino de Azeroth está a punto de entrar en guerra contra unos terribles invasores que han dejado su destruido reino para colonizar otro. Dos héroes están a punto de chocar y cambiar el destino de su familia, su pueblo y su hogar.</desc>
</programme>
<programme start="20241117220000 +0000" stop="20241118002500 +0000" channel="HBOPlus.mx">
<title lang="es" >Matrix recargado</title>
<desc lang="es">Neo lidera la revolución junto a Morfeo y Trinity. El trío de hackers corre contrarreloj para salvar lo que queda de la humanidad del ejército de las máquinas y deberán probar si los ideales valen más que la vida con sus armas y habilidades.</desc>
</programme>
</tv>
